是日靚午餐 ocean south chicken rice

非靚

負評 > 上一頁

極速食咗9個負皮

個蔥容食落口好C服

你今次係咪想我舉報你個post?

冇百里香就負皮

老闆去研究新菜色？

狗飯

美心打手

屎

講下味道先
有半隻髀位,半塊雞胸,同一小舊雞錘
呢個分配唔錯,起碼唔洗加錢先有髀食
雞胸唔太掂,無乜雞味,同唔夠嫩滑
雞髀好D,起碼叫嫩滑返D
三隻醬分別係黑醬油,秦式辣醬,薑蓉
但三隻個味都偏淡
油飯唔掂
上色唔均勻,油份不足,D飯痴埋一舊

$?

好過百里香好多喎，起碼望落飽肚

NO美心
美心個海南雞都仲好食過呢個

50無野飲

海南雞飯全面進駐百里香

柏檔

不了
今日清明,你望去華人永遠墳場都夠飽肚

咁都知

講到咁都叫靚，印度佬你都係縮返入百里香嗰廚房把啦

你個狗盤咪寫咗

靚係講緊本人靚

商業策略嚟

狗也不屌